京都大阪5日求行程、時間分配

4月中帶阿媽去京都大阪玩，其中有5日full day, 時間行程應該點分配好？

3日京都，2日大阪？定係點

好老母一齊！？

做孝子帶老母去玩

跪求日本達人carry

乜都無叫人點答
你老母鍾意睇野定買野啊
我老母就鍾意京都 臨尾都走返去行

你老母鐘唔鐘意行街shopping, 行山睇景

你都要畀少少background information 先有人幫到你

奈良（鹿,寺）（可一整天）
天王寺區 幾輕鬆，多野睇
USJ 未必啱所有人
難波,心齋橋附近都幾好住，夜晚多野食，shopping 8點幾開始收
梅田
大阪城公園幾好，休閒，上面有風景，日本歷史睇

京都，金閣寺,稻荷神社（近京都站）
小心京都唔好搭錯車,好浪費時間,好多寺5點收
宇治（抹茶）

好鬼多⋯⋯⋯
咩season 也有很大影響
記住清水寺未開返

4月中冇櫻了
我5月中再去

多謝咁多位巴打答我！唔記得交代下背景

老母鐘意睇野多～其實total 去6日，第一日帶佢去高槻住溫泉旅館，之後5日未plan~

想問其實係咪唔駛買jr pass? 每日去既景點都唔多，好似唔抵買

咁姐係清水寺可以完全ignore, skip 左佢？

Jr pass 睇返入面包既免費項目先，週遊卡？只for 城市地方，京都奈良不包

我都想試溫泉旅館！！ 私人溫泉！

喺，裝修十世 好彩之前去咗，不過熱死！

咁應該3日京都2日大阪，定係4日京都1日大阪好？

要留2~3日大阪就買周遊pass抵玩

個外觀唔靚姐 入面都開嫁
出面咁仲有好多野行嘛

如果鍾意睇景嘅話三日京都（搵一日去嵐山；半日去奈良）兩日大阪應該差唔多